On donne le programme de calcul ci-contre :

\begin{multicols}{2}

  
  Parmi les algorithmes suivants, programmés sous Scratch, lequel correspond au programme de calcul ci-contre ? Entoure-le.
  
  \columnbreak
  
  \begin{center}
  \begin{tabu}to0.7\linewidth{|X[lm,1]|}
  \hline
  PROGRAMME \\
  $\bullet$ Choisir un nombre \\
  $\bullet$ Soustraire 3 \\
  $\bullet$ Diviser le résultat par 4 \\
  \hline
  \end{tabu}
  \end{center}
  
  \end{multicols}
  
  \begin{multicols}{3}
  
  \begin{center}
  \includegraphics[scale=0.5]{3Puissances03img1.png}
  \end{center}
  
  \columnbreak
  
  
  \begin{center}
  \includegraphics[scale=0.5]{3Puissances03img2.png}
  \end{center}
  
  \columnbreak
  
  \begin{center}
  \includegraphics[scale=0.5]{3Puissances03img3.png}
  \end{center}
  
  \end{multicols}